# Feedreader

## Инструкции

Сборка и запуск:

    mvn install
    mvn exec:java -Dexec.mainClass=org.ant.feedreader.Main

Для завершения достаточно нажать ctrl+c.

Настройки фидов сохраняются в файл `settings.json` при завершении работы и загружаются при запуске.

Доступные команды:

  * `add URL` - добавляет новый фид с указанным адресом.
  * `remove` - удаляет фид.
  * `list` - выводит список фидов и параметры.
  * `disable ID` - отключает фид.
  * `enable ID` - включает фид.
  * `set ID <count|output|delay> VALUE` - устанавливает значение для максимального количества выводимых записей, выходного файла или задержки между обновлениями.
  * `set ID filters PARAM1 [PARAM2...]` - устанавливает список выводимых элементов записей.

## Общая структура

Модули:

  * `org.ant.feedreader.commands`: команды, которые может вызывать пользователь. Эти команды управляются классом `CommandHandlerService`.
  * `org.ant.feedreader.container`: разделяемые хранилища данных.
  * `org.ant.feedreader.data`: сущности описывающие фиды и их контент.
  * `org.ant.feedreader.io`: классы для работы с сетью и файловой системой.
  * `org.ant.feedreader.service`: классы содержащие основную логику.
